一條手帶可以話俾你聽政府對市民健康有幾唔重要

啱啱睇完英國巴打返講關於海外抵港隔離嘅po有感而發

我都係返嚟香港冇幾耐嘅留學生，而我返香港嗰一日就係政府實施海外抵港需要隔離嘅第一日。
換言之即係差唔多發生咗一個星期

我係冇收過政府任何短訊

如果你有睇英國巴打個po ，就知有啲人唔係行係e道，就去入境counter。我就係用入境counter過境其中之一，我係冇經過HA解釋任何關於隔離嘅須知就過咗境。

每個人入境嗰陣會寫兩張強制檢疫令，海關會check個兩張強制檢疫令，之後抌印，一張海關會收，另一張自己keep。佢哋會check身分證同埋檢查張強制檢疫令嘅資料係咪同本人確實，但係你所逗留嘅地址同埋電話號碼係冇任何嘅核對。

返到香港嘅第二日我仲未收到任何短訊，我入境之前佢哋俾過一張app’s instruction 我，裏面有包括查詢熱線。但係打過去竟然話call busy。咁我打去衛生署問，佢哋就話係資訊科技部門負責，之後俾咗兩個電話我，一個就係資訊部門，一個就係負責隔離嘅HA部門。

個資訊科技部門電話係廢嘅一直都冇人聽，而負責隔離嘅HA部門都係話個app同手帶係資訊部負責，之後就問下我有冇任何病徵就冇下文。

查詢熱線同埋資訊科技電話連續打過幾日都係冇人聽

即係我條手帶係冇撚用 個app都係冇撚用
個查詢熱線都冇撚用 政府資訊科技部門電話都冇撚用

依六日裏面我都有留係屋企隔離，但係政府如何確保入境每一位同我一樣有遇上系統上嘅漏洞，而自律隔離呢？

武漢肺炎在香港的確診個案每日上升，負責上百萬人的政府在一段非常時期竟然發生這樣的錯誤，無法確保香港市民健康安全。

我們可以做只有港人救港，大家係依段時期盡量少出門、注意衛生、勤洗手。

希望大家健健康康 一齊光復香港 時代革命

【幫推thx】和你登記做選民 & 立會要初選「三不投」聯署

有無留意到呢幾日有好多傳媒都好似夾埋咁大做「帶着手帶離家出走自私撚」既故仔
然後林鄭配合聲淚俱下，每次記者會都喺度屌鳩呢啲人自私

根本上就係想將大家將個怒氣spin落捉鬼捉自私撚，慢慢淡化林鄭一開始唔封關嘅事，同時支持政府加大監控乘機推行d監控嘢

由二月中至三月頭，由支那陸路入境嘅人一直冇需要帶任何手帶，淨係間中喺電話分享location就當隔離左 呢啲嘢又冇人講

下次見到有「哇有個手帶人又去XXX食嘢」呢一類post，嘗試下唔好講「 仆你個街又係呢啲自私撚」

試吓講「呢啲自私撚固然唔應該出街，但最仆街嘅都係林鄭一開始唔支那封關害死全香港人」

其實由始至終要怪就怪政府 封關係一直都要求緊 政府所做嘅一切都係just for show 巴打你講得好啱

push